有冇巴絲經過連濃牆係唔會踩啲文宣

每次都好小心咁避開

點會
我特登踩添呀屌你老母
印埋林奠李家超鄧撚強
點樣唔踩呀！！！！！！

射精落去添呀

咁嘥嘢

有幾次睇唔到乜黎 下意識自己避左，睇真d 原來係條閪婆同比卡超 ,特登回頭踩

咁踩法遲啲會唔會面目全非